而家政府乜都有online form真係好方便 快啲一齊trytry佢啦

睇緊居屋網上申請
見到而家正苦有效率左 介紹翻下面張form俾大家去篤下灰
反正又咁啱俾正苦DQ我個公屋application 都係時候要盡翻一個市民嘅責任

如果你見到隔離左右 中左下面嘅情況 記得講俾正苦知
又或者有人自爆都可以share俾正苦
話哂交左稅唔係唔用下正苦服務啊下

丟空單位 (或逾三個月非經常持續居於單位)
分租或轉租單位 (不論有沒有租金收入)
在單位內進行不法活動 (如聚賭、藏毒、藏有私煙等)
將單位用作非住宅用途 (如營商、貨倉等)
虛報物業（如沒有申報擁有物業等）
虛報入息（如沒有申報或少報入息等）
虛報資產（如沒有申報或少報資產等）
虛報其他資料（如婚姻、家庭狀況等）

除左派錢

share 翻正苦黎緊好多都會轉哂做 網上表

利申:屌佢我都仲未收到4000啊就黎無錢開飯

上次見人住公屋揸Maserati

幾好